突發 機場開始多人

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

和你塞5.0

高鐵站舊圖？

full gear防疫套裝啵

企咁埋 冇事都變有事

未去過機場？

瞓咗，咩事

機場個logo都認唔倒？

播毒

著晒生化衣

叫班狗去射tg

排隊交健康申報表

排緊咩？

禁制令呢?

排隊入境，如果12點前過到境，就唔洗隔離

病毒排隊入港

Set晒欄，要排隊先去到入境處

Yes, 但其實佢地都係拎咗表就算
睇都無睇過上面寫咩

無病都變有病

全程都冇事，如果係呢一刻出事，你話幾唔抵

話就話光復香港,其中好多都仲係支那種.
響應周總理號召, 逃避排華, 回支那建設新狆蟈,狆蟈遠比萬國安全/幸福.

果個乜野apps
apps store 搵唔到既

港爆正式啟動

多謝海外手足攬炒

成班奶共賣港有事返黎播毒有錢藍絲下一代

外國醫療貴就返香港

屌on9, 係我就自做28日

成堆病毒就喺入面

封關唔比人入要隔離果班要90日先合理

體內有小量都會微陽性

播毒大會

關閉左個機場算撚數啦

好多full gear

香港政府真係好On9人地個個國家都即時實施檢疫，香港係都要等一日，等啲病毒入嚟咁，真係撚On9

真攬炒？

如果保險唔包美國至少萬萬聲美金埋單

包都要十份一

仆你個街

嗰啲九成係狗仔狗女老竇老母喺差館偷俾佢哋用啦

邊到？
唔係香港機場喎

原來外國手足先係真攬炒
多謝你地
幾鐘意外國都好 點都要番黎播下毒

似曼谷

你知唔知點解要隔一日先至宣佈要隔離呀

因為

林酋或其他支官D狗仔狗女
可能係喺今日到

已經少咗好多機飛香港啦
你老尾咁大個機場唔識用多啲位set queue架？
排咁密容乜易中晒招

要奶野既坐係飛機上面一早奶左
上面仲逼

條題好令人懷念

傳緊佢係曼谷返黎
全程冇戴口罩果隻

歐盟 星期一講 星期二封

武漢肺炎真係手足嚟

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

和你塞都做唔到癱瘓機場效果
武漢肺炎做到了

因為林酋個仔同支二代可能今日返

特登留返個空窗期俾佢哋自己

同當年曾蔭權一樣

唔戇鳩
咁先係最想見到既畫面

韓國用app 填健康表
香港真係好落後

恭喜曬

其實香港都有web版健康表
不過冇乜點promote去用

如果排超過12點，都要上手帶？
強制檢疫

信政府！！

黑驚仲唔入去止暴制亂

最後三分鐘了

成班垃圾

藍旗呢?

趕住攞出世紙........

嘩屌 乜撚嘢事 世界末日咁

到底班人幾自私

有冇人知係咪可以自己去酒店檢疫?

唔接受檢疫係咪有回程機？
賺左喎 免費遊機河

你點影的

開始派彩

CX104嘅乘客原本9點機可以落機
而家延到凌晨三點先到香港
係咪由唔使隔離變成要隔離？

玩撚猿

叻伯依個年紀中招咪

咁多人返黎又唔隔離，呢鑊仆街了

計pass DH個checkpoint嗰一刻
所以位位都有派彩

有條友係comment比人屌緊
但重咁無恥

Chan Kwok Wai:
今次做咗旅遊難民 好險能 在死線之前 回到香港！ 我為咗返香港張機票等咗四日航空公司都冇回覆 因為航班全部取消由布吉回香港 到最後航空公司載 起飛 20小時 前通知 有一班機可以畀我飛去曼谷再轉由曼谷飛回香港非常之幸運-、 而我另外嘅朋友全部要滯留喺布吉島 全部冇飛機返最快都要道20號及22號或要到29號才有飛機 名副其實有錢都冇用 我足足用咗十一個鐘頭才回到香港 不幸之中嘅大幸！ 以當我排隊嗰陣時前面一家人三位帶住兩個小孩 佢就慘囉 要先飛去馬來西亞 再飛去越南 又越南再飛香港返到香港嘅時間係11點30分 希望佢能夠返到香港唔使受隔離之苦 佢足足要用 十四個半鐘頭先可以返到 香港 如果唔好彩飛機延遲 咁佢一家人都要全部隔離啦！！ 而我班朋友走唔到嘅幫我睇我嗰張機票 原來已經炒到八千六百蚊！！！！！！

問：要隔離14日係唔係真係要死
答：梗係啦你對一個咁鍾意食嘢嘅人你唔畀我14日我出街食嘢我點算呀

傻嘅你， 去旅遊無罪， 如果唔係趕住返嚟睇醫生 我諗我會繼續留喺泰國一定畀喺香港安全

如果唔係俄羅斯取消咗我啲飛機 我哋一班18人應該喺西伯利亞 自由行緊玩緊 貝爾加湖 喺湖上揸 水陸兩用四驅車 還有去睇極光

香港
澳門

依堆全部唔使檢疫wtf

爆咗幾個月仲係填健康申報表

on9？
偷去英國？

香港太多自私人

未出過香港？

唔好屌呀 連登仔表示留學生返黎係理所當然

見到有個廢佬冇戴x罩

屌咁多人 本身冇事都變有事

佢啲post
月頭先取消左九人既泰北團
月中已經又去布吉

聽講好多支那人透過香港返大陸

要爆炸了

屌佢地班外國撚，睇撚死班柒頭皮個陣就話知香港你死，我有事去走先，依家到個到有事就成個閪仔咁死返黎。香港唔撚歡迎你班撚屌呀，臭閪！累撚死啲crew同醫護

係

Human petri dish

前幾日番，
自我隔離中，
其實我好想住嗰啲隔離中心，
一有乜嘢事又有人幫你check，
重點係唔使傳到屋企人，
就算好似監倉咁嘅生活都冇所謂，
但係啲機係咁cut,我先唔敢遲啲返。
我係佢哋，我寧願過咗12點，有人track住我

你有家居佢都唔會比你住個度啦

香港人真係好撚核突，點解呢啲去旅行嘅人死唔去？

屌連booking ref都set做地球

好好休息吓

全球排華就係呢啲人造成 你去得番貝加爾湖都比人歧視

戇鳩同事飛返嚟仲要第二日照返工唔自我隔離
佢班機有確診case

唔準中
中咗都唔準死

要佢身邊嗰啲人慢慢訓低先

全世界得狗先有咩

有咩所謂...咪傳爆佢
經濟好唔好 差又好
一樣唔會跌樓價
出街玩? 本來就無錢
要返工? 日日都要返架啦仆街 依家人少左仲舒服

amazon 40hkd唔洗有件啦

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

大把黑警 朝廷走狗用公帑保送仔女英國讀書 全部都係食屎狗

成班deadline fighter

和你飛 我都有去

咁鍾意出埠應該唔撚好番嚟 自撚私

正 又多個當外國手足係condom既人

外國有民主喎，返黎仲乜鳩？

出事果陣先睇的

我都想知
我過幾日都會搭飛機返香港，睇過曬所有資料亦都打算網上申報，但係正苦比嘅嘢係完全唔清晰，幾時開始計隔離又冇講清楚然後又搵唔到個app，我想做個良好市民都好難。
利申：留學L，依家宿舍叫人move out所有即刻改機票返香港

醫療有貴保險都好貴

得喇 威喇

佢要揀呢個時候旅行已經夠戇鳩
返嚟唔隔離吓仲要返工累鳩人

齊上齊落？who cares？

5秒傳染開始

yes

冇app得網站

今次仆街啦

呢個係健康申報，但係申報完要隔離，佢會比個手環你配合個app用，但係冇人知個app點down

報警樓主放假消息

啊叻無樣叻
仲要作歌俾佢唱
叻我至叻
啲人一開始叫佢叻GOR
係咪串尻佢

好耐無見過“突發 xxx開始多人”呢啲post啦好懷念果時嘅連登

幅相好多病毒

大爆發

事先張揚的檢疫事件，港共係你好嘢。

快啲報

“香港嘅留學生數以萬計”

之前同佢同一架機去Manchester

好奇怪
用居家抗疫定隔離易search都冇result

玩L猿

係，所以我都唔知點算。我係真係會跟足佢個指示，但係個指示完全唔清晰

屌你老母 好撚多大陸人

手足唔割

搵到
Google－
iOS－

PIN PLS